霸氣哥 美國制裁令： 如果我是譚耀宗 中共小丑的悲哀/ 新公務員工會解散 宣誓緊箍咒/ 拜登全盤推翻侵侵佈局？

《霸氣哥政言》20210117
美國制裁令：
如果我是譚耀宗 中共小丑的悲哀/
新公務員工會解散 宣誓緊箍咒/
拜登全盤推翻侵侵佈局？

Booom HK
28K subscribers

=================

支持Booom方法:
・訂閱YouTube頻道
・每月US$4(或更多) Patreon會員:
・一次過打賞，金額自定 Paypal:

【會員尊享節目】
Booom仲有三個收費嘅私密節目:
禪飛x辛比經典再遇《廿二世紀藍皮書》、賽馬節目《贏到爆》、
無限制級麻甩節目《哥前哥後哥登堡》

想睇？
請即到
只需US$4月費成為Booomerang會員，就可以慢慢欣賞~~~

All videos on this channel are only used for commentary, criticism, research, scholarship, teaching, comment, and new reporting. Copyright Disclaimer Under Section 107 of the Copyright Act 1976, allowance is made for "fair use" for purposes such as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship, and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing. Non-profit, educational or personal use tips the balance in favor of fair use.